有冇人成日睇戲會嚇到彈起?

細細個到依家都會係咁
成日比電影無啦啦d音效嚇到成個人震一震
果種柒味真係

其實明知啲燈光開始變暗周圍冇聲都知一定會有啲嘢彈出嚟但係依然都係會俾佢嚇親架囉

係!!! 經過咁多彈起既經驗 周圍冇聲既scene我都有哂心理準備
但最後又係嚇到個人彈一彈

依種

我
怕啲聲音

驚恐症

巴打 我明呀

考試個陣 考官開咪講剩低幾多時間都會
專心嘅時候就好易嚇親

我行雷都怕

老

膽小如鼠

我都係！！

我會睇住佢講完先做

隔離有唔識嘅人嘅時候先最柒

夫

對上一次嚇親係睇紅雀斷腳果下

聲音會 最憎

我都會
明明係睇緊喜劇片但一有大聲音效都會嚇到彈起，
睇恐怖片每個驚嚇位都會彈一次

子